［JUPAS]ive仔正垃圾

12-13分 ouhk BBA
14-15分 香港教育大學(自資本地學士學位)
1. 可持續發展教育榮譽文學士
2. 人類與組織發展榮譽文學士
3. 通識教育榮譽文學士
4. 音樂教育榮譽學士(當代音樂及演奏教育學)
5. 科學教育榮譽學士 (科學與網絡科技)
6. 科學教育榮譽學士 (運動科學)
7. 社會科學教育榮譽學士 (大中華地區研究)
16分 SUHK nuclear and risk engineering
17分 SUHK SEEM
18-20分 cu engine/ust qsa

26分:polyu civil engineering hd

[quote]26分:polyu civil engineering hd [/quote]
點看比17分cu engine串的感想？

比17分cu仔笑

點看比17分cu engine串的感想？[/quote]
17分好難拎
抵佢地入中大既

想奶中大仔袋底

17分好難拎
抵佢地入中大既[/quote]
都叫高過43333一分

5星星啦 ，除左英文

貼呢條link 等人自己入去

都叫高過43333一分[/quote]